"Hij heeft me gevraagd om naar zijn relaties te gaan," zei ze.
"Dan is het geregeld!"
riep lady Wyndover uit.
Oh!
Ik ben zo blij!
Zin in hebben!
Hertogin van Belfayre!
Mijn lieve kind, je weet niet wat Het betekent... Je zult een van de leiders van de samenleving zijn!
Een van de meest krachtige vrouwen in Londen - en Londen is alles!
Met je geld en zijn rang kun je een koningin van de samenleving worden!
